秋天到了

有冇絲打想幫我搽潤唇膏？

我呀我呀

得你理我

不了不了

但我個嘴仔香架

我不嬲對你nice時-.-

打乜

多謝你

絲打幾歲？ 我好鍾意長腿

利申 前線 大學巴 181 23就24

女中巨人 真係42吋長腿？
年紀我大定你大先

介唔介意tg傾？

問下tg傾唔傾得就叫狗公？ 屌你老母

我邀請你tg私聊咋絲打 你當然可以拒絕啦 但我就比人話狗公

Sieg_heil
#76461
係啊狗公-.-

爆拆同生粒粒嘅季節

我鐘意你

link呢屌

開撚埋槍

個名係長腿
感覺不會再愛了topic

應該私chat緊了 分分鐘扑緊